辭左份政府工做空中服務員/地勤

如題

👌🏻

睇你咩post aco既話無乜所謂

👌

係aco

困係政府一世不如出去走走

aco就走啦 出去玩兩三年先

做空少啦！
錢唔多但有得食女
至少係其他人眼中係正係爽先，又可以去旅行咁
雖然人工低但一覺唔覺意返到d二線公司上位好快

新工番左幾耐
邊間

做空少食女